點睇亞洲性感女神莊思敏, 敏敏?

就算我好憎tvb 知道有佢出場都會即刻開電視睇

我J開白姐姐都唔J垃圾藍絲奶共假波莊思敏
樓主你係狗

政治還政治 但敏敏真係而家亞洲最靚嘅女仔喎

樓主係高登高皓正

who

系

有自信嘅女仔 真係好正

敏敏？含撚？

整完容都咁樣衰

好樣衰

佢果種叫知性美 好有氣質

皮膚勁正 超白滑無瑕，仲要有長腿，熄哂燈慢慢玩都咪話唔爽

咁撚柒

yes
睇表情談吐就知係知識份子

追故模式＞負評＞上一頁

屌打咩iu結衣之流

呢啲庸g俗粉唔好拎出來講啦

條腿正撚到仆街

樣衰呢方面的確係屌打

一日丁十次

感覺上 佢係靚到只可以精神上崇拜 唔可以意淫個種

我份人比較低俗